召喚竹園北街坊，橫掃蛇齋餅糭你我有責

有著數點可以唔攞呢
大家估下又曬又熱
咁多人排隊排到啲啲廢老攞唔到
唔會唔鼓躁吖嗱

自推

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

推到白偉俊戇鳩鳩

推

竹園老人邨，極度藍

餐廳，食市老闆好多都係傳統潮州佬

Push

Up
可能太夜出post唔夠人

尤其係個法團